[搞到你地冇心情洗錢] 陳彥霖仲喺到都收唔到嗰一萬蚊

仲有好多未成年嘅手足
爆頭、斷骨、爆眼
你嗰一萬蚊係終極人血嚟
我拎喺手多一分鐘都覺得內疚
大家依家立即落去搵幫手足嘅組織👇